急！！ 有無人知咩事可以講下今晚沙田咩料 fact check 左未？

新城市？

唔知 咩都唔知 就係想問有無人知

推

佢班撚樣仲敢出嚟實打撚到佢地仆街

有無人講下咩事